我係嚟自一個月後嘅香港人

呢個月發生咗好多嘢，而家已經係三月
從一開始
嚟自武漢嘅中國人坐高鐵之後入住太子嗰啲賓館
佢哋都係潛伏期嘅患者冇發燒，所以成功過境
所以好快太子開始咗第一宗社區爆發。
唔使一個星期
聯合同瑪麗醫院已經爆滿懷疑感染個案
北潭涌隔離營亦都開始運作

咁我講緊係條街係咩環境
當初有商家話封港嘅話會造成嚴重嘅經濟損失
但係香港爆發咗之後，我行落條街度10間鋪7間冇開，原來香港一旦社區爆發，其實係冇分別。喺尖沙咀行到去旺角連一個遊客都見唔到.....啲鋪頭都係冇開門。條街顯得好冷清。

同時學校亦都出現學生同老師交叉感染個案....
好似有好多學生嘅家長因為返咗大陸探親，直接感染到佢哋嘅細路仔，然後細路仔又將啲病毒帶返學校。
最後去到咁嘅地步政府先宣佈停課.....一個月

唉，前兩日睇到一個新聞先誇張，其中一名住院中國患者竟然扯開香港醫生同護士嘅口罩再噴口水，話佢哋冇心醫好佢.....
跟住今日仲睇到條片，又或者係咁噴口水落電梯啲掣到.....
唔知係冰山一角定係點啦

跟住呢個月仲發生咗好多好多嘢
我只係太心痛，先至忍唔住過嚟同你地講

以上故事純屬虛構
但係點到即止啦
我都唔想再寫埋落去

上面已經封咗五座城
面對呢個無能嘅政府，我哋只可以自救
呢一刻各界互相團結有冇可能？

P牌仔推唔到

來了，他們來了

Push pls

Push

唔通真係冇人推

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

啟動咗公程式未

咩意思